# tavlasorusu

Problem:
Elimizde bir tavla tahtası var. Bu tahta üzerindeki her üçgen saat yönüne doğru numaralandırılmış ve üzerinde rastgele yerleştirilmiş pullarımız var. Hangi üçgende kaç tane pul olduğunu aşağıdaki gibi bir sözlük içerisinde anlayabiliyoruz:

checkers = {1: 3, 6: 1, 10: 2, 12: 1, 13: 1}

Sizden istediğimiz pulların pozisyonlarını, ve atılan iki zarın değerini girdi olarak alan ve bulabildiği hamleleri bulup puanlayarak 0 dan büyük puanı olan hamleleri geri döndüren find_moves adında bir fonksiyon yazmanız.
Örnek Girdi
def find_moves(checkers, dice1, dice2)
    ...
    ...
    ...

print(find_moves(checkers, 6, 1))

Örnek Çıktı
Üçlü tüplerden oluşan bir liste çıkmasını bekliyoruz. İlk hamleyi gösteren bir tuple, ikinci hamleyi gösteren bir tuple, iki hamlenin yarattığı puanı gösteren bir integer.
>>> (((1, 7), (6, 7), 3), ..., ..., ...)
      +       +      +
      |       |      +--> Bu hamlenin kaç puan ettiği.
      |       +---------> 6 numaralı üçgendeki pulu 7 ye
      +-----------------> 1 numaralı üçgendeki pulu 7 ye                

Hamlenin Puanlanması
Önemli kapılar: 5, 6, 7, 8, 17, 18, 19, 20
Bir kapı kapatmak +1 puan, eğer önemli kapı ise ise +2
Bir kapı açmak -1 puan, eğer önemli kapı ise -2
Bir taş açığa çıkarmak -1 puan.
Bir taşı açıktan kurtarmak +1 puan.
